一部s8屌打g6

死底板又陰陽mon
點都唔會買g6

兩部垃圾要我揀我買三星好過
lg必死底版

不過重有htc u11揀

三星好過lg是常識

htc轉18:9 應該可以賣得
搶到D客

又係你呀 樓主

咁低質 樓主會唔會冇錢收

睇黎LGG6垃圾到威脅到神機S8 銷量
自己就同過S7E 個7.0更新一直唔撚黎
個垃圾Mon入塵唔換

g6狗也不屌

雖然係好低質嘅打手 但係見你咁落力 過咗數俾你喇

屌你老母垃圾打手
有冇咁怕g6

韓國機？不了

呢期steve 仔仔至出位你啦，月尾份糧肥肥lur~

三星月經mon
G6垃圾配置

LG果部G3連PokemonGo都玩唔到，但係Nexus5就玩到。
LG軟件支援唔係差到咁

Nexus5跟本神機黎，係LG怕N5會打低晒佢自己啲機,所以唔比N5足夠電量，如果唔係N5可以橫掃同期嘅An機！

N5電量真係太差，得2300mah三個鐘已經打柴

今期真係u11正d